藍絲煮野食真係有一手

回家最好不過～

係

有冇雞骨食

上次食過佢哋煮啲蝙蝠

樓主深紅

似 之前撐警佢都有去

今日駁少咗佢地幾次嘴 仲破例開tvb佢地睇

我屋企唔煮蝙蝠

我好撚黃 你咪屈

你唔打佢地算好

我唔打人的

認真，同意

你打嫲嫲

日日出街食黃店都唔及屋企煮

夢？

佢咪你

咁黃店食物質素同屋企又真係唔同，
黃店係純粹食良知，難食都照含
但屋企就點都唔會食垃圾